# Document về luồng Video Call của Askany

> _Giải thích về luồng của video call và các tính năng của phần video call_

## 1. Askany dùng công nghệ gì để làm phần Video Call?

- **WebRTC** (Using Mesh Model): [Document]()
- **Restful API**: for create room
- **Socket**: for transport sdp and candidate

## 2. Luồng tạo một cuộc gọi của Askany
[Update Later]()